九龍灣二手車場

有冇二手車場推介

第一次去唔知有冇伏

唔該各位師兄師姐先

好難講有無伏好睇手神
個個唔睇好既audi，有朋友買左架4手玩左3年到依家都係換過一次軚，乜燈都無著過一次、日日飛屯公返工放工
同時都有人買2手toyota半年入廠2次
根本上都唔關數據事
反正架架都話自己車爽精神直版任驗架啦

咁又冇話車行好啲 定係私人好啲
唔該晒ching

完全無識睇車嘅朋友幫到手的話
相對黎講去大昌行易手車風險會較低

睇樓主想唔想煩
唔想煩學樓上講睇你好唔好彩
見到唔少人都無咩伏的車行
係貴啲

如果有心想玩車
我覺得做少少功課約私人二手車仲好
唔係話無伏
但中左伏多數都學到野
呢啲學費遲早要比

私盤>車行

買車行車睇彩數，有啲問題靠驗係搵唔到出嚟，要揸落先知

有fd 早幾個月用5皮喺28car買咗部寶馬車仔，返黎整咗差唔多兩皮
我早幾個月喺九展執到部5皮嘅 SUV，乜都唔駛整

二手車睇彩數

其實整唔整呢啲又係睇自己
你話你朋友整兩皮，可能係換油都三四千，四條胎都幾千起，電夠期可能又順便換埋

自己安心姐

的確係，其實每次換車後波箱油偈油火咀都會全換，部 SUV 都唔例外。部SUV 其實都係喺 28car 睇到，約睇車嗰刻先知係九展車行。

不過老實講，樓主唔識車又唔想煩又有多少少筆直嘅話，去睇下大昌/仁乎嗰d 二手車會安心過九展嗰d...

巴打你唔可以係度講呢啲嘢㗎

VAG group 一定係每 5000公里換波箱嫁

我都係原廠買左官方二手車

激低咪但揸落就有怪聲，冇著燈但原廠都換曬零件俾我

我就差唔多日日揸，揸左半年先開始覺得架車順，車真係揸多啲先冇咁易壞

我覺得換消耗品個啲唔算係「整」

因為audi 可以係tiptronic甚至係multitronic囉
同埋有啲人個concept好得意，係專登去換去整嘅先計，定期check車保養順便做埋嘅嘢就唔計
3年淨係換軚，講你都唔撚信啦

你要唔著燈好易架，驗到偈有問題，喺佢著燈就處理好，咁咪唔會著燈囉
問題係咁樣算唔算冇整過，就見仁見智喇

搵人上架睇